痾完屎遇到難抆屎漬，大家有咩辦法？

抹極都有，又唔可以唔理

用洗pat 廁板

用濕紙巾

高壓水槍

射d精落廁紙再抆

搵大隻佬中出你屎眼再抆

痴撚線

搵廟街孖寶

濕紙巾x2

咪有精漬，黏黏

咩黎？

叫個大隻佬自己奶返

唔抆

坐係洗手盆洗啲屎漬

去買番濕紙巾抆
利申：有輕度潔辟